[德國戰線］我哋要夠五萬個簽名！！！

話說德國有手足喺德國議會個官方website搞咗個聯署，要求德國政府正視香港人道問題，佢哋要喺聖誕節前集齊夠五萬個簽名

而家得返22日但都只係得2500個左右嘅簽名，求下咁多位手足簽過靚名

因為簽名page係全德文，所以post Facebook 呢條link，有少少中英翻譯同簽名教學

Freiheit für Hongkongers

自推十連（1/10）

五大訴求缺一不可（2/10）

解散警隊刻不容緩（3/10）

天滅中共（4/10）

全黨死清光（5/10）

黑警死全家（6/10）

如果出呢個notification代表已經簽咗（7/10）

光復香港時代革命（8/10）

by any means necessary (9/10)

Steht Hongkong bei (10/10)

推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

push

簽名呀！

已簽

要推

五大訴求 缺一不可

Push

Push
已簽

推！！

pish

五大訴求，決一不可

Done